今日好凍 著左黑絲返工

成街d麻甩佬係咁望住我 好嘔心

男人老狗著黑絲 唔望你望邊個？

真絲

剩係著黑絲，俾我都會望

長褸=.=

我着運動打底褲都覺凍,絲打仲黑絲 有咩驅使你咁做

俾靚仔望 並唔係俾d咸濕伯父視姦

救，各位ching細佬我24歲 常做運動 做gym 不煙不酒 正常生活1年前左右已經有扯旗唔夠硬的情況但無理佢 直至近依3個月，晨勃突然消失 同女友做愛時 勃起有困難 硬唔夠十秒即軟 勃起條j唔夠90度 條j勃起後既硬度軟到連套都帶唔到 覺得自己好無用 這種心情比死更難受睇過西醫 條友一口咬定話我唔夠訓 睇過中醫 就話我腸胃濕 同開左少少補腎藥材比我 2個都無料到 自己走去萬x 買d海狗丸 瑪卡丸食又係無料到 究竟咩事……

無圖你話你老母無著褲都得

影黎睇下嘛

我咁靚仔都冇望到

想摸

做乜鳩

隻小腿同我一樣大

btw 對鞋ok

男人腳黎既

屌你老母肥西

你傻左？

絲打真身

驗眼

想嗦你黑絲

你傻既

120d襪褲當黑絲